如果依晚係無一萬人 等於你地放棄咗新屋嶺義士

行動Post完全推唔起 建議Post完全無人出
連最近的927都上唔到

繼續互屌啦 屌蘋果 屌612基金 屌國難
記住你地依日互屌捉鬼得咁開心 主線全部唔理
睇下個熱門有幾多關於行動同建議?

我真係覺得被捕義士好慘 犧牲埋成個人生
換到的就係最後互屌同路人結束
早知就唔出了

我無話唔可以屌 屌都有檢討的功能 但唔好大敵當前 又有大量正經野做個時屌好唔好

咁撚得閒互屌 唔去貼連濃牆?
唔掛得前線唔撚睇連登
見到連登咁真係絕撚望

要返工
但我都會一直幫手推post

係唔係互屌得好開心
繼續互屌啦

Push.

去啊

最緊要互屌完做正事啦唔該。

Push

推呀

互屌啊 變雨傘革命咁啦 在互屌中結束
之後慢慢比人清算 到最後互屌都無權做

屌啊 好鍾意架
重唔屌?

一齊推po

[行動］927新屋嶺被捕人權集會

推

無兩萬都要打靶

on9 架，點可以少過1萬。 我會嬲撚到仆街講左咁耐竟然唔出，有冇攪錯
[url]
9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完[/url]

咪撚再互屌，上返行動！

Pish

tui

反正再係咁就屌到完
不如全部唔好出啦

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

去

咁高智商 抵比人笑

連登仔

痴撚線，見到我呢個reply但今晚唔去，又唔係返工揾食嘅。 我祝你有一日你都要入集中營

加埋新屋嶺，入去體驗下香港義士手足受過嘅委屈

好撚絕望啊 仆你個街
創意都無埋

推！

仲要同一樣野開幾個po屌

起碼5萬啦 屌

我一定去

p牌幫推
對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

今晚見啊

一萬？要求低咗啲。利申今晚會帶埋老母出

一定要出

push

大大力推

721 831

新屋嶺義士唔係condom

Lm

老漢推post

義士唔係condom!!!!!

我會去呀

推 已經係附近

真係好多人睇唔到行動post，少左人知之後要點做

會出
呼籲埋朋友
到時見

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

放工就出黎！！！

721
831
新屋嶺

無忘初心

Up

出黎阿大家

好多人傻仔仲係到推分化PO 屌國難屌泛民
場運動仲進行緊

冇人推行動POST

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

Tui

推出

幫推多下

agger
好想去tg圍爐算

黎緊

up

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

一定要出！已經係大埔出發，今晚見！

p牌推唔到
行動日行動post要頂置呀！！！！

會去

推你個波

lm

塞爆中環！

今晚去到11點
點都出一出啦

大家點都要去呀！！唔去你地點對得住新屋嶺班手足！！ 一陣見

出黎呀

1萬
咪挽啦
我驚有10萬人搞到封路

p can't Push

推呀
行動post呀

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

On the way to Central. Fighting!

927遮打

大家放完工放完學出一出黎支持下

認同

推

手足唔係condom

同意

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

新屋嶺係香港六四
一定要出

pish

雖然我今晚來唔到...但係精神上支持

去緊 唔會放棄手足

有冇諗過你比連登困住左

721831

推 9.27今晚！

721

612

831

屌

當人condom????

我要真普選！

全部同我出嚟呀

一陣見

推推推
今日同我去

612721811831新屋嶺

啲咩打爆電視post就幾千個正評 長佔熱門

推，

一路推都推唔郁 唔知點解

im coming!

金鐘吃完飯到

推丫

P推！

唔知幾時開始行動po變得越來越少

推喔

全部同我隻手chok多幾下，快啲出

上

我就出硬,希望見到大家

置頂

我不認識他們，但他們的痛就是我的痛

樓主講得好

GOGOGO

出面啲on9 po玩撚夠分化未

唔可以當義士condom

要熱烈討論先得架

屌 老閪都去啦
仲洗多講嘅？

去！到時見！

出嚟呀

已經起呢啲po狂用𣎴推文

今晚天氣好唔好

我都係

去緊喇

我勢弱言輕 決不虛作無聲

唔會冇呀麻

推推推

Ok 啊 岀黎啦

黎緊啦

等緊車啦

PUSH

推番行動post啦

今次一輸就大清洗

點解仲得閒互屌

好 手足一陣見

全世界出嚟

好啊 一陣見

推 唔好理其他野

Pushhhhh

個集會到幾點呀

你們不是condom

唔好再打擊自己人士氣啦 好無

今晚見 手足

義士不是condom

放工去

一個人食埋嘢黎

食埋個飯先去好嘛

Chok 兩 chok 出咗

實過一萬！！！！

去緊

要人呀！！

exact7ly 琴日有個乜鳩張敬軒unfollow人嘅post 我入去話啲人on99做咩推嗰個post唔推行動post 仲俾人屌返轉頭問我係咪死忠 其實連登愈嚟愈弱智 好撚灰 唔希望到最後 成也連登 敗也連登

去！

毋忘義士，追悼紀念

coming

推爆佢。。。先對得起我地一班義士

p

咬住包去緊

1萬人我都嫌少

唉

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

Pppppp

冇可能少過5萬

Ppppp

929

塞緊車

推呀屌

立即出黎阿屌

今晚見

推
行動post

病咗嚟唔到 幫手推

thx bro，可以既話請加埋各活動不反對通知書既status

屌，隔離bobo上熱門

同我置頂

Bump

日日互屌

出黎喇！！！

唔講以為贏左

Jm9 到底

放工來

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

黎梗了

piysg

一陣見呀 推爆個post

如果一陣9點嚟會唔會遲？
利申：有堂上

做野啦屌

Pppppppuiuussshhhh

再推

新屋嶺單野嚴重程度不能睇少！
完全想像唔到手足入到去係幾痛苦.......

Ppuuuussshhhhh

行動啊

自己內訌

政府就最開心

好多手足
賠上佢地既人生啊

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

嚟梗啦巴打

出黎呀！！
星期五啦！！

一定要去

新屋嶺仲重要過雨傘五週年

做港豬俾人宰，
定自己做自己既主人翁？

推啊屌 一陣見

一陣見啊

未收工未食飯啫
手足唔係condom

黎緊！

出`發

推下先
真係唔明點解要屌黎屌去

推呀屌你地放工同我過黎

去緊啦

放工黎啦

612 721 811 831 新屋嶺

有不反對通知書，和理非唔係唔出啊

一陣收工仆過黎

一路屌一路去 愛丁堡
新屋嶺單野， 唔去唔係人

行動

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

樓主

打工仔星期五最得閒，唔係唔出呀嘛

屌還屌，該做的要照做！

推爆佢老母個閪

中環食緊野，一陣見

推依家過緊黎

推啊

出

出去啊

樓豬人呢

新屋嶺呀！！

唔去唔係人！

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

927 愛丁堡
928 添馬
929 anti-chinazi
930 三罷
101 賀佢老母

Tuii

一早講左 叫d人用不推文，好似叫佢去死咁

過緊嚟

懶囉

嚟緊

已到

快啲出嚟啦

仲屌我轉頭

出緊黎

推爆佢啊！！

行動post真係好撚難推

推上去呀

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

幫推

去呀！

點解係1萬

推！去緊！

邊個話放棄嚟緊

真心唔多人

要爆場呀

唔夠人呀

出嚟呀 無人呀 唔夠人呀

一陣見。

721 831 新屋嶺

放工即到

推一推

Pushhh

一陣見呀

快出 完全唔夠人

香港人可唔可以爭氣少少其實

一萬target咁低？唔得喎！

陣間見！

無三萬都當義士係condom啦

推。

推 去緊！

出黎呀！

幫推,手足並非condom仔,唔似班popo

黎緊啦，中環有咩地方買個飽食但又唔係美心？

一萬都少啦

放工後去

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

一定到

互屌 唔去貼連濃牆?

Go after work with friends

出緊黎啦

全世界即刻去

推啦

推阿

行動 post

不會放棄

救義士

愛丁要人呀

On the way
手足一個都不能少

九龍人搭緊1A去尖咀碼頭再轉船
唔撚7搭黨鐵

收工都即刻狗衝過黎

咁真洗唔洗咁密呀

Push 有不反對通知書都唔去？

一萬人係基本盤
快啲爆過一萬人

黎未呀大家

點會無一萬人 你放心定啦

真 咁耐以來同手足講個信字
做野啦手足

收工九龍灣長者卡出發

快啲出黎
唔係點對得住新屋嶺啲手足啊

我出緊黎，屌你

出緊

出緊來了

有無手足又想裸跑谷人數？

I

Coming

手足係我地命根
咁和理非又有不反對通知書
唔係唔黎呀

Push coming

我去呀

好想去, 要返工

依家環境點？

已出

Cumming

Pushhhh

俾夠100萬你又點話
圍完又唔係打
走去送多幾十個頭

黎緊 陣間見

沖緊黎

咁乜7都唔好做個個係屋企歎冷氣啦
包你一個頭都唔會送呀

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

呢啲標題好仆街

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

樓主洗唔洗開呢啲標題

推行動呀
我地唔可以輸呀

附近既人放工去企陣都好

相信手足

3個幾月都未進化到take cover再打返轉頭
我真係想知圍嚟做乜

出黎

岩岩岩

Gooooo

出黎呀屌你

要人

goooo

出緊啦

有不反對通知書都冇1萬人就真係玩完

利申：去緊

嚟緊！遲到sorry
推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

ppppish

推

721 811 831 新屋嶺

推推

推
呢兩日行動po真係好難推

之前逼爆哂都見唔到愛丁堡廣場係咩樣
今晚終於見到啦

人呢屌晒你地

坐唔爆 我屌

聲援新屋嶺被捕者人權集會 - live

612 721 811 831 921

手足唔會白費架

Sorry, just for push to hot topic

香港人鐘意遲到

出黎呀屌撚晒你地

星期五去睇戲食飯好過啦

無咩人

寧鳴而死

一撚定去

推 依家日日都有幫手推行動Post 但唔夠人

我個927post都推唔起啊

推 黎緊

到左

真。香港人 = 遲到L
放工嘞
嚟緊手足

唔會無喎

Gogogo

推推推推

coming,等巴士等左半個鐘

人！

Push, they no condom!!!

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

塞爆佢

好撚多人

推正經post

多人

惺惺相惜。，，學習方法g

推
放工去緊

岩岩放工 嚟緊喇

掛住互屌，正經野無人做，同雨傘後期一撚樣，睇你班撚樣都係一啲進步都無，啲狗捉我地都會互相cover慢慢進步，你地廢人狗都不如，一有事就互屌，衰左一次既野唔反省，繼續衰落去，垃圾

support

今晚有事黎唔到
聽日後日街上見

一張圖話你知點解要「一」區大遊行（唔一定要港島）

Push. Coming.

過左了

我哋塞爆個場佢

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

繼續入

你們不會孤單

投行前高層“被離職”，大家一齊幫下法國巴黎銀行處理下手頭上嘅上市申請

夠人呀 但繼續快入

真係唔撚明點解咁撚鐘意喺港島搞

語氣可以好啲，呢個post啲手足冇互屌

交通會方便啲

送頭
中計
散水
冇不反對通知書

藉口多到你唔信

交通就假嘅 情意結就真嘅
次次一有事就封島，走都走唔撚到點會係方便啲

交通方便只係港島撚既立場，你試下住大西北會唔會講交通方便

所以真係唔撚明
今時今日點解仲咁撚堅持要港島搞
就等於叫全世界日日入福建一樣咁戇鳩

九龍搞咪幾好，大大個九龍公園

推 大家出黎呀

最方便一定係九龍搞，特別尖沙咀/旺角

次次夜一夜先開始，恰我依d長者

出現了

你要明白港島撚永遠覺得港島先係中心，只有新界九龍撚入港島就佢，佢就覺得過海好麻煩，我唔係批評d 依件事依度既人，不過如果你有親朋戚友係港島撚就會明

出緊就到

只有住港島既人先會覺得港島方便

冇

最慘係有一班明明住九龍
都死話要去港島搞嘅人

佢地係覺得港島有代表性
你試下同佢地講喺黃大仙搞吖
即刻起哂鋼話你痴撚線

趁集會我依區無咩狗貼緊牆 大家加油

真係冇辦法，港島尊貴d 係絕大部分香港人既固有觀念，咁又的而且確香港所有政經設施都集中港島，有錢人全部住半山，所以一有咩大型活動就第一時間諗起港島，至少港島有個維園可以容納大量群眾

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

721 811 831 新屋嶺

好多人

咁餓一陣先

我都唔明點解話少人

老豆老母成撚日話會亂 就算有不反對通知書都依然比狗搞 又話中途有d咩事就走唔弊 唔撚比我出去 可以點

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好帶裝出去 有咩都告唔入

去中環支援新屋嶺

大家絕不放棄每一位手足

721
811
831

行動post 呢？？？一個都無嘅

求其老屈你啲嘢然後申請搜屋

V

屋無人邊有人開門

3萬狗，全要死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

留力星期六日同十月一
無乜人好正常

開始人多

肯定有一萬

岩岩收左工
黎緊

你去左新屋嶺？

認同你講法 啱啱去完癡牆
與其浪費時間去互相責備 倒不如各自做多一步

兄弟爬山 齊上齊落

得9999

推出黎 今日 928929101

個大台好撚垃圾...